有無人個樣同真實年齡相差好遠?

我今年31歲，但係個個都以為我18,9歲
之前係旺角仲俾班o靚仔問買唔買中學教科書

我19歲
俾人話我似3張嘢

食肥d個人
睇落成熟好多

楊千嬋 40幾 望落似幾千